大家食 VS 大家食J

如題
抄譚仔個post

正評 大家食J
負評 大家食

抄功課都抄錯腐皮